香港各界婦女聯合協進會屈鳩人撐送中條例

6月13日出通告
下午四點前唔回覆就當你同意支持送終條例
仲衰撚過舉手表態
有得咁嘅咩？

推

btw add返我先 唔走人

推post

法律上係冇得咁玩
不過同呢班撚樣講法律都哂尻氣

其實剔唔剔 剔邊格 都屈你同意架啦